【爛肉喪屍】全球最致命「鱷魚」毒品 注射後全身潰爛流膿見骨

一種稱為「鱷魚」（Krokodil）的致命毒品流入英國，吸毒者注射後會令身體腐爛，嚴重更會爛至見骨，經常注射的人通常會在2年內死去。它的毒性比海洛英強10倍，價錢卻便宜得多，造成極大禍害。
英國傳媒報道，「鱷魚」自2000年代起在俄羅斯的黑市市場出現後，已有數以萬計的人注射過，它在俄羅斯及東歐一帶奪去了數千人的性命，被形容為「全球最致命毒品」。
「鱷魚」學名為二氫去氧嗎啡（Desomorphin），有類鴉片藥物的效果，注射後會令血管爆裂，皮膚脫落、變脆，皮膚像鱷魚皮一樣因而得名。吸毒者的傷口難以復原，感染範圍會持續擴大，有人小腿出現大片可怕的傷口，紅腫流膿。另一人的手臂更爛至見骨，十分恐怖。「鱷魚」的強度是海洛英的10倍，注射少量已可導致大範圍「爛肉」。
俄羅斯毒品專家阿加卡洛夫（Sergey Agakalov）稱︰「吸毒者身體腐爛活像喪屍，距離數步之外已可聞到腐臭味。」

果然有圖

食死班垃圾最好

痴線，咁恐怖都有人會食呢 d 咁嘅嘢

bam

Old news

More

直接拎Krokodil去Google圖片搵仲撚刺激

條女幾正

非法生產的二氫去氧嗎啡通常並未有效地去除合成過程中的大量有毒物質，例如碘、磷等。直接注射這樣的藥物會直接傷害身體組織，如皮膚、血管、骨頭、肌肉等，長期施用的人可能面臨截肢的命運。[7]使用藥物經常造成施用者感染壞死性筋膜炎，而大規模的組織壞死、感染，也使得該藥物獲得了殭屍藥(flesh-eating drug)的別名，但值得注意的是，該藥物本身並不會造成如此的傷害

即係話因為粗製濫造，冇正當處理過先會造成組織壞死？

yes